今日之後香港再冇建制派

仲叫建制派？
而家我哋先係主流，你班土共只係少數派
然後係你哋叫非民主派同非本土派

*以後